有時真係難怪d人唔係香港消費

一入去果d服務性地方(salon/豐澤etc)
d sales好似狗咁sell乜sell物
跟出跟入真係超煩，附加銷售更加係趕客行為
D價錢又宰客
香港真係覺得d客做佢一次生意就夠
冇下次/人地唔會再來

你去日本d人會唔會係咁sell, sell sell呀
弱智

唔識做生意個d先會叫員工死跟
名牌都唔會咁撚煩

有錢就要俾人當水魚？

呢家唔係錢既問題
係個feel似逼人消費

咪係 真係唔洗理果條友 膠

我鐘意自己睇 明明有興趣但意見個sales跟埋嚟 我即刻走 好煩

又貴 又逼 服務態度又差

之前係京都剪個髮個師傅直情送埋出升降機口鞠躬
俾貴少少都冇咁嬲(都係3100 yen)
香港
附加sell野令人嬲到一個點

香港d sales 係保安黎其實 攪清呢點就無咁難受 你入去唔係買野 想睇下就過主啦 知唔知鋪租幾貴啊

咁我唔睇唔試點知想唔想買啊？
你唔識上網 research定先啊！！

咁我直接上網買唔好？
咪係囉on9

日本都會sell，但無香港sales明顯當你係水魚咁劏
當然，任何國家旅遊區另計，大家都應該小心衡量

你唔識拒絕人?

黃金定先達？

可能專烚毒撚

拒絕左
係個做生意手法好有問題

我反而會問店員有咩推介，聽佢地介紹。

有啲服務好好耐心同你示範俾貴少少我都覺抵。

坦白講，樓主只係窮，買唔起附加銷售先覺得人地煩啫。

到你大話錢嘅時候就會想人地sell你多啲野。

最On9係佢有啲推薦產品佢就會不停Sell然後話其他都係垃圾 信Sales一成都死

香港剩係講消費保障都已經係世界級垃圾

做緊 sales

見到d人賊頭賊眼咁就一定要望到佢實一實，無辦法

Sale 呢行係咁架啦 人地都要食飯架
你唔出聲咪得囉 人地問你搵緊咩 想買咩 就要答架啦咩

香港買外國野貴撚到
等長假期買張機票食好啲好過

番學果陣做過sales
知道好多人想自己睇唔想比人煩（我自己都係）
但你唔理佢 上頭又會煩鳩你 你跟住人 人地又討厭
左右做人難 我果陣既做法就係 保持三四個身位 唔出聲 要買野先拎野比佢 依個情況持續左幾日 比上頭屌完炒左